Navzdory skutečnosti, že Ruske a Češi jsiou slované a ve ne některých obdoních naší historie a kultury se protínají nasi lidé jsou velmi rozdílné.  Protože jsem Rusky, řeknu že naše mentalita je mnohem lepší než češi (i když to je pravda).  Nevím proč, ale ruský lid mnohem energičtější a inteligentnější.  Například ruské studenty pokud není jazyková bariéra, museli bychom přijmout přijimacích zkoušek je mnohem lepší než Češi, protože my jsme připraveni na další výzvy.  Myslím, že obecně Evropané jsou zvyklí na klidný život a přesně vědí, co budou dělat po střední škole na vysokou školu a po unver ní budou chodit do práce.  V Rusku stejné každý den, měsíc, rok – je boj.  Protože nikdo nemůže být jisty v buoucnou.  Například historie: Československo a {S|s}ovětský sváz byly mezi nejvlivnější zemí na světě, ale když v roce 1939
 
Británie a Francie se rozhodly dát Hitlerovi polovinu této země Československo vzdal.  Na konci to byl Sovětský sváz vyhrál druhou svetovou válku a osvobodil ČSR od nacist{ů|ú}…   
 
Ruský duch nemůže být poražen. 
